【軌獌又贏】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXVIII

#StandWithOzil

1咗

成日開埋d串77 topic

冇人睇波牙

雲加

咁都串

拖肥對我地出哂力

76完

勝愛派對開始

Pickford種廢

唔想睇車狗
一陣間曼市打比再睇

冇歐聯踢了

樓主又中

pk一講下盤就燈

又吹奏自己 痴撚線

兩條友一擔擔

mount英冠上黎咁撚勁 入左6球 仲多過pepe

正常

我琴日已經估到猁會反cup

pepe廢姐 又唔夾到人

軌班幼幼咁勁既

成日扭到冇晒位，可以點入波

未來車 未來阿 熱狗玩撚完

屌收工

2-0了

阿記幾時再開勝愛派對

點解轟打拖肥好似咁輕鬆，阿狗踢到死先贏1粒

今年肺炎勁到咁可能延期

有歐霸踢各位手足早d抖

屌 76垃撚圾

拖肥對中堅廢到
米高堅尼真心好垃圾

廢囉

淨識燈牙狗

意甲係唔係會取消？如果係咁可唔可以取消埋英超

其實係輸sidebe
盲眼位Keane睇唔到唔奇

76係咪紅牌今場冇得教

依家取消下年歐霸都冇得踢

兩個都甩左好多下

英國遲早都會大爆發

Pablo Mari is the first centre-back to keep a clean sheet on his Premier League debut for Arsenal since Per Mertesacker against Swansea in September 2011. [@TomEde1] #afc

點解唔出Yerry Mina

Mikel Arteta does not consider Lacazette as an essential element of his starting lineup and the club wants the cash to strengthen defensively and in the midfield. Arsenal could be convinced to sell player should they receive a substantial offer. [@SoccerLink_]

愛記一對中堅都好撚慢

我都想問
對我地就出Mina恰nxxxxx

As per @SoccerLink_ :

-Andrea Berta, sporting director of Atletico Madrid has contacted Lacazette personally
-Lacazette contacted Griezmann asking him what happened to his mortgaged property in Madrid
-Player happy at #afc, but confident of a transfer in the summer

卡華利雲其實勁係邊

尋日死好運姐

Arsenal are interested in signing Willian on a free transfer. [@le10sport]

Arsenal will face strong competition from PSG and Manchester United for the Brazilian's signature. [Exclusive: @AlexisBernard10]

Time to say goodbye

Arsenal have joined the race to sign Chris Smalling. He is valued at around €30m and Arsenal alongside Everton and Spurs would be prepared to pay this amount. [@Gazzetta_it]

當年有一期出細梅必勝添

又買人棄將

出名廢

山陽巴之前唔係好燈架咩

作故仔咩

跑得快

安76廢到

sidibe真係廢鳩黎

Arteta on John Stones: “When I look at centre-backs he’s got many attributes I like from one, but we are not interested in him.”

班人睇波咁多人都唔戴口罩鬼佬就免疫咩

真心廢鳩

Xhaka
Torreira
Ceballos
Guendouzi

Who should stay & who should leave?

上場先派膠

波追人

古天奴回塘未

76又話好勁既

換2&b入波啦

呢排估咩中咩

週中 我廠贏定輸

係曼城夾過達Sir知佢咩事啦

施迪比廢到

佢做乜撚嘢

又控失

笑撚死

安76半場打7佢

D人腳真係又唔關佢事既

傷左高文焗出

係都曼城舊部先啦

Sidibe廢到嘔

施迪比

蘇馬同施迪比鬥搞笑

勝愛派對

有冇人唔睇好沙列巴

你肯定買咗76贏

勁既點會到我廠買
一係就玻璃

18歲仔整個咁既髮型又留埋羊咩鬚
成個波台痴線佬咁

迷76既去哂邊

76好似停賽

達蛇

好似見佢企場邊

話停賽姐 實際教既咪又係76

列叔番黎都屌打史迪比

咁又冇咁誇張

禾仔 2和b準備報恩

我子波都無得掂

報左好多次啦對親阿都敗家

輸到3球

呢對拖肥係同我地踢個隊？

廢到波都掂唔到

無人拍出去 戇鳩
細梅級犯錯

sidibe右路俾人任屌

毫無反擊之力
點解我廠打拖肥打得咁辛苦

史迪比話過就過

愛狗買細梅啦 後防廢撚到

拖肥連打幾場強隊搞到腳軟？

車狗 d one two配合走位幾有睇頭 仲要用埋25基擔正開正佢個範

我地係一開波失左波
之後反cup個段都係差唔多

歐國盃會唔會搞唔成

4:0

40

屌強姦

執柒左佢

76又話好勁

李察利臣真係好慘

567

廢撚到

好廢

阿狗對車狗都唔會比人屠
證明牙達完勝76

你迷達還迷達 達7果陣你咪又講一場半場
我同意呀

同論安76 7都係一場半場者

同埋幾球都係輸個人多過輸教練喎

明明我廠最後平安鐘都撳到爛晒

屌 唔撚睇了
一陣再睇雙紅
垃圾安76

軌上力 前四

垃圾時間

76使唔使牙 輸到咁 對阿狗又唔見咁廢
係咪阿狗唔請佢所以報復牙

我基太強

鏟sir又衝出黎

67利臣1億？

差d 50

講真成隊得佢一個有能力
但唔值一億

零供應呀 踢撚咩
愛狗區成日屌舒拉達連 你咪睇到囉
高美斯同David’s根本同阿狗xhaka+細爆一樣 無運球上前既能力

冇出禾b同禾仔原來會咁輸法

唔明點解76一個防中都唔出
吓吓比人直接打條後防

對車狗殘陣都可以賴球員問題
唔知以為愛狗一週3賽啲球員踢殘左

咪有davids囉 廢渣嗎
問題係a gomes傷完根本跑唔郁 有眼睇
咁Davids又無技術得個跑字 兩個都運唔到波上前
轟踢緊迫你就拎唔到波
一係就賓拿特落中場拎波 比巴鳩同牙朗撞死
一係就67神落黎 一樣比人撞
兩邊出唔到波 施迪比出黎搞笑 digne又係態沉 岩岩復出
所以67神同卡華利雲根本無得踢

再講 拖肥啲人腳其實唔比車狗差好多
中場車狗仲要出mount同嬌魔
中場唔夠人搶 比人打兩邊都唔轉陣換人
咁76有幾勁先

撚伯出班咁既人都踢都咁，真係唔話得

個davids 廢到咁都場場正選

你望下後備有咩人先樓上仲講愛狗唔殘陣

你話拖肥殘陣 咁車狗個陣有幾勁?
對面出幼幼同你踢呀 拖肥都輸4球
仲有乜好賴?

講爺爺哭能左

估我地上到top4

Now講雲加當年搞青春風暴

睇返積分榜
爭6幾隊入面阿狗得失球最差

巧感動

不得不服既撐左咁多年

之前迷過76表示悔不當初

靠分數啦

青春風暴

無架 拖肥就係無左d重要既人
同轟既分別就係班底上既分別
豪門同中游既分別 級數既分別

安76其實都無乜可以做
你睇佢後防拎住咩牌
Mina同Keane兩個鬥慢唔可以一齊出
一定要用Holgate打中堅 起馬快d可以包下
咁右閘同中場中位咪無選擇 colman傷9左用垃圾
中場中又無得揀 除非擺冰島神落中場中 用埋托7打正選
分別唔大 佢打中中同高美斯一樣無防守
咁佢可以點變

今季好似隊隊都有幾個上位

我地都有宣明會五子

真 咸左

證明冇迷錯

幾隊分數咁接近
分分鐘最後同分

叔同willock已經玩完

睇完今場覺得Gilmour 係好野嚟

禾子走得好靚

麻麻者 駁腳王 今場對正施格神同高美斯都無迫搶力
Davids唔知去左邊 佢咪舒服囉
不過肯定好過熱狗隻大垃圾winks咁囉

週中贏曼城3:0，我地就可以爬上第五

76應該輸夠5球先完場

in達 we trust

數字上係
作為迷達覺得係最多偷雞贏1球
唔會再多 應該會防反為主

車仔d後生仔咁大隻
阿狗個個都宣明會咁

哥狗應該會放水比達sir

唉

希望有神秘力量BTW防反嚟講前面巴丁 auba nelson應該幾好

複製當年防反贏曼城2：0
唔知牙達當年有冇份傾戰術

車仔咁猛

等睇哥狗留力懲罰阿達[sos

狠狠教訓呢隻二五

米蘭嗰種廢真係同我廠不相伯仲

應該準備賣成人廣告

now

鏝無kdb
準備週中sm我地

鏝條防線

車啲青訓幾撚尾機

買左獌+1
等收錢

個Gilmour連續兩場motm了

Cls

The Sunday Times 報導 #修咸頓 中國籍大股東高繼勝已委托多間中介機構協助尋求買家，叫價 £250m.

259

人地諗住買間蘇格蘭球會玩幻幻育成

笑左
行過又唔握手

做得佢爸爸

買咗獌，等收錢

點解達子唔抄哥狗閘收入中路？

施真高踢到防中咁

本身都係
牙叔 比狗都收入中間踢

鏝留馬列斯獲加唔出又逼害我阿

老婆清又燈

佢係本身中場轉打閘delph 咁

今場施華同迪布尼都冇出

鏝加油

下場

今場買左獌+1同主勝
等收錢

下場屠阿狗刷得失球

今場鏝輸波 下場就揾我地出氣
鏝加油

有無清覺得咁多隊波
係得阿仙奴啲進攻特別老鼠拉龜
睇人哋隊好似好易攻咁

kdb傷

好緊張

比個面好wo

改變不了ga la

thank you arsenal

出門右轉唔該

跟住過多排迷基又吹奏基奧特

三十幾都勁過laca冇辦法唔迷

哥帥今年既鏝反搶效率咁低

呢隊鏝好廢

C8都睇緊曼市打吡

獨食到

獌狗㩒住屌

人地d波快到
我地

獌+1水泥gel

主場雞

獌狗咁勁嘅

阿記要學下呢場既曼聯

咁-6

獌已贏

實搵阿狗出氣

呢球要救到啦

仆街, 獌又食住

不如輸埋比廠先揾下隊出氣 儲埋一次過

聯賽雙殺鏝勁到

真

班狗又濫捕

個 bruno 又助攻

連輸兩場 痢輕鬆冠軍

山陽巴講咩中咩

有見地

只燈牙狗

癲恩=獌聯第十二人

國米對祖狗
重心 祖狗主勝

仲未取消?

重有得踢咩

仲有得賭

做乜鏝逼搶差左咁多咁

頭場無信你結果針左
今場信山陽 無輸錢 仲贏返有凸

好邪

下場會勁翻

呢球反而無插

哥狗件垃圾真係好撚柒廢
唔知點解有人吹奏 成日亂鳩咁擺位扮哂戰術大師
拜仁都拎唔到歐聯我就覺得佢on99

睇到好眼訓 半場訓算

冇kdb既鏝 我老母都贏到啦

雙殺車曼城和利
痴撚線數據

下場出唔出到？

逼我地咪勁 我地咁垃圾

俾咗黃牌 橙

年年4強被人大炒

冇達sir哥狗甚麼都不是

好似話今場係可以帶傷出得 但揀左唔risk

姐係下場出得 逼害

鏝得個猜字

根本打唔入，格硬搏吊波入紮區

仲有出奧達文迪=自讓半臂

所以牙達幾重要 大家有眼見

次次都教隊本身聯賽第一個隊 淨係識羸聯賽
我覺得佢其實仲廢過摩狗
摩狗係回塘 同雲加差唔多
但哥狗係根本次次都教d我老母都羸到聯賽冠軍既球隊

曼市打批又唔出場
同達友誼敘舊就出黎打我地 狗到

廢特 近排勁左 但被球證逼害

所有人都逼害我廠

講真 呢隊曼城驚閪咩
full team都唔覺得高我地好多班波

反觀我哋啲防中

有c8 都勁左好多

下季有埋thomas

一個踢晒成條中場線咩
雖然上場真係佢踢晒
但係都冇可能場場咁勁掛

咁鏝前季假假地都史上最高分
上季冇kdb都騎住史上最高分亞軍

但歐聯真係

個齋燒鵝乜撚野廣告黎

咁廢特都係近排先勁 c8都可以

買咗先講la

少有 成點仲上水

般奴幾錢
獌九場不敗仲有七場cs

5千幾6千萬鎊

47m

咁平咋咩
唔係5千幾咩

transfermarkt話55m

你呢句當唔當你燈好

我地打鏝可唔可以三中堅學獌狗塞死鏝half space 搶一分

般奴半季g同a都可能多過青蛙

下場鏝出返 kdb 吊打我哋都得

獌狗防反係幾勁

如果今場鏝輸我廠危
因為好難會2連敗

真心問 點解kdb仲未上神枱

應該係55m+附加條款

今晚76大敗

352

牙蘭

細梅 雷欺 馬里

比狗 何妖 沙卡 黑沙

奧燒

美羊 屁屁

打防反前面擺兩個跑狗

有咩就燒/何妖質上去

必要時抽起燒換巴丁/nelson 拿卡換屁屁咁

迷達又贏

燒要回防
如果唔係要用第個

你最開心

無咩求

求曼城打和啦最少

我地下場畀3分我地

獌一買入般奴升左級咁

var

鏝差啲送禮

艾達臣

Ederson做咩

馬斯牙好似傷埋

咁都有越？

好似無越wo

膝頭凸左

艾達臣暗黑兵法？

燒會回防
不過講真呢場靠球員自己落力啲 唔好好似之前咁行行企企

我地又畫線又小畫家又剩

呢下好屈

反擊差到

VAR 拉線拉阿古路隻手？？

咁鍾意斬

咁旁證有咩用？
反正錯左都會比var改
作為球員是咪唔應該理佢 照射照守

叫mari守half space=自殺
papa m20 電欺 好d

之後前面要出nelson 羊 巴丁啦
比狗vs丁力 saka vs mahrez 又係自殺 要double team

任何時間根本應該未有雞聲之前就射左先守左先

鏝換人未呀 左右翼靜到

哥狗換人同雲加一鳩樣

點解鏝對阿妓嗰時唔係咁

因為迪布尼太勁

哥迪奧拿真係好有偏見，點解唔一開始 start 馬列斯 ？

但依家似係佢吹左offside之後你射入佢都會睇番var?

其實個場都係kdb一個玩死我廠

好似睇緊阿狗咁

疑似越位唔應該吹，因為var會糾正
世界盃嗰時已經係咁

曼城冇咗達蛇咁大影響
而家啲罰球戰術又怪

靠馬列斯鳩爆

同阿狗一樣啲角球唔斬，猜返後場唔知做乜

我記得今季有一次佢留力唔出kdb就出事
之後哥狗唔敢唔出

一定係留力打達蛇
一陣輸比我廠哥狗好冇面

James

上季幾乎射走左個冠

我廠比鏝剋左4年
達蛇會戰勝歸來

丁力

我地上次作客贏鏝係幾時？

爺爺果時

獌保守到收起馬斯亞

咁早換阿古路留力

幾時邊年邊日？想睇下數據

Molamola 獌狗車狗攞硬第四第五

哥狗一到好似最佳都係和&輸

14 - 1

真係好難睇

有第六都偷笑

占士啲決定真係差
唔係有速度真係唔知佢憑乜踢到獌

上次英超贏鏝係15年12月

5年

唉對曼聯踢得咁差
對阿記就咁勁

對閘廢撚到

今季鏝輸波多過我地

鏝跌到

樓主topic

So b 對 big six 勁到
雙殺鏝

樓主只會燈阿狗

鏝條防線完全唔同哂人,我地前線汁到球可能偷到雞

好彩我地對曬獌

我地攻都攻唔入

其實大家都預左唔會有歐聯打嫁啦
其實出年完全無歐洲賽
用一季專注聯賽 重建 都唔係壞事
希望單線作戰可以殺番上前4
但無錢先係最大問題

恩哈路都勁過拿卡

我地都唔係big six，唔驚啦

鏝今日踢到屎咁

第八已經有歐霸 如果鏝上訴失敗

鏝今年d波點解好似妹左好多

真係玩鳩死熱／錫菲聯

冇錢又冇歐洲賽唔好話吸引人過嚟，連人都留唔住點會唔係壞事，到時重建都重建唔到

Ederson又派膠

整多粒

有冇搞錯

ederson派膠

牙間送比法比狗咁

屌 下場對我地都派3分 ok?

對我地又唔咁

咪撚比我睇死下場打我地又踢返原本咁

無可能唉

收錢了

Sob 雙殺哥狗

下次會好勁 變返正常

下場鏝城揾我地出去

獌仲未踢呢兩隊

氣

All in下場鏝城主其他 等收錢

實拎我阿出氣

哥帥想大大力插鳩達仔

屌 笑死

下場佢地有kdb

肯定會

我地都未踢

我地呢到啲巴打強運，燈下佢就得啦

放心 牙達會全勝而回
後上拎前四

大衛施華同迪布尼太重要
冇晒兩個就爭一班波

獌今季驚下游隊多啲
佢哋仲有成堆未踢

鏝狗逼害我廠 送3分俾獌 下場炒9我地 迪布尼下場會唔會出

下場我地實比鏝當出氣袋咁踢

會 大衛施華分分鐘都會有份

希望達狗下場生性

又迫害我地
對獌就踢到便秘咁
對我哋就肯定即刻行雲流水

我仲記得屈福特點比鏝當出氣袋咁踢
當時鏝輸完諾域治

仲要人地主場

我地上季果時賽程最好，但最後係我地跌出前四

計漏咗愛狗係一個on9呢個因素

記得雲加用黑哨贏哥狗

多謝xhaka隻閪手

跌出前4,明顯係愛狗問題

ederson 今日會犯錯
下場就會神救

佢踢法同Nelson幾似
又係腳步密
Decision 柒

拖肥鏝唔我地就出盡力㩒屌
對軌獌就比佢地中出

曼城都幾廢
兩閘廢 中堅廢 中場廢 前鋒廢 龍門仲廢
得迪布尼 叫KEEP到 但又傷埋

但都應該夠嬴阿狗

如果哥狗今季走，達仔會唔會後悔黎左阿仙奴

發達大計
下場主勝 入球大 主其他

實拎我阿出氣 中出到滴汁

已經唔知幾耐無贏過強隊了，睇足咁多年都係垃圾

係咪未食藥

Ederson今日派左三次膠
哥狗要唔要龍
我地送馬天尼斯過黎

Once a gunner always a gunner

30m可以賣斷

用kdb換

知道咁準就all in啦
可以搵番晒啲旅費返嚟

達蛇真阿
我廠叻準

買咗幾多

知自己燈 冇買牙

鏝今季輸波已經多過上兩季加埋

淨係記得哥狗都黑左阿狗唔少次

阿狗仲要屈人地施迪比先贏到

不過要諗下點解轟有柏度+mount就輕鬆玩弄拖肥，阿狗就攻唔入仲要比卡華利雲屈速

知自己燈都唔買獌win?

唔黑都贏唔到啦
講經咩

B華+馬列斯+阿古路夠屈阿狗條垃圾後防啦

想知上年不敗果時幾多人吹奏愛狗

所以咪開po諗住燈 點知.....

哥狗走既話，以鏝鋮呢d豪門性格一定係請個名帥返黎，點會比達囝坐正

爭標感覺.jpg
雖然我都有份丁不敗

今晚一場獌就贏返今日輸果啲

我係咪少有 不敗都繼續屌鳩愛狗嘅人

肯定係一次過燈晒兩隊 負負得正
明明琴晚都燈到熱狗失分

請邊個都死
中堅同左閘現有陣容都廢
今場出新真高出文迪已經輸9成

一次只可燈一隊，只要夠快推爆就可燈下隊

未上任已經屌愛狗j牙達

咩app

都係果句：贏到就得

理得你哥狗式足球定係摩佬式1:0大巴戰術以前雲加成日比人鬧贏控球贏睇頭但輸左場波

愛狗係之後贏唔撚到

樓主假阿 已fc

一晚兩場點推得切

冇計，鏝今季傷兵多到要費蘭甸奴踢足成季中堅

同埋獌狗打big6係有一手

愛狗70%控球，但係俾人射30幾腳先正

仲話打防反，未防到已經

奧達文迪=曼城細梅

愛狗對鏝上次真係好深刻

比少少位阿古路走到就可以射入你，阿狗條防線真係...

之前好似都無咁差
同埋RODRI做唔到費拿DIN奴中場屏障

愛狗一輸修咸頓就洩咗度氣 跟住就含

哥狗唔買件勁左閘 同中堅 應該用鏝個陣容一世都拎唔到歐聯
因為真係好廢
得拿子見得人 中堅無論stones定文迪都廢
左閘新真高定黑文迪都係廢
出去打歐聯都係唔會去到決賽
猁一件vvd就帶起埋隔離果件
鏝中前場係勁 不過後防買極都水

考慮下我地細梅

Rodri爭幾班啦 防守唔得 進攻又唔得
有幾下費甸同佢一齊夾 明顯睇到費甸路數好好多 包到又冇foul

文迪去到曼城嗰時幾勁，但係踢咗幾場就大傷，之後就踢唔起

洛迪踢法係控場 控制節奏派牌 踢落似牙達咁
不過唔係掃波截波 費蘭係搶波截波都高好多班
預判一流

費癲係世界級 佢掃波派波都好難搵到人頂 一個人做兩個人嘅野

今季寧願買Rodri都唔買中堅 而家自食其果
而且Stones同黑文迪都唔係第一日廢 忍咁耐都唔賣走一個入多個勁嘢
買到中堅 起碼用費甸都仲頂到一兩季
另外堅持改造新真高又係奇怪
當哥狗真係有信心都好 要衝歐聯都應該係賣多傷嘅文迪換個正選級數閘返嚟兩個輪住踢 當買個保險
結果唔賣文迪又買個唔夠班嘅Angelino

係 所以今季費蘭去踢中堅然後防中用洛迪或肥根都容易失分
因為中場無個預判好已防中反搶遮線
洛迪唔係差 只係費蘭踢防中個位太好 洛迪只係牙達果款節拍機 分波派牌為主
當要佢做埋遮線搶波就開始吃力 似牙達當年一打硬野就比人瘋狂中出

但係哥狗諗住佢可以頂到費癲個作用
話係頂根度簡都合理啲啦

費癲踢呢個位咁多季真係無人能及 佢dirty work 做齊仲要分到波個下勁 rodri太慢喇 防守又唔夠清脆

牙達除左慢
預判都係一線

Rodri頂根度簡先啱數
即係哥狗都係要買中堅同純防中

在2014-15年球季，梅斯達菲在華倫西亞夥拍奧達文迪，當季被譽為歐洲最佳中堅組合之一。

勁過xhaka好多

黑文迪真係廢到
淨係識番黎玩social media
好好奇啲隊點解唔針對性攻佢嗰邊

屌

屌又係山陽狗開po 又要search

如果一般進攻俾人吹越位 趁對面d人停哂手腳 然後老蓮都射入個波先 係咪點都有得睇var？更甚睇到冇越位仲可以計埋入？

呢幾年市場根本冇嘅頂級中堅，想買都買唔到啦

應該要係爭好少越位先會睇var
有啲係連var都唔睇

曼城好似得三隻中堅？
左閘本身應該想搵簡些路踢
但條友其實都幾廢
下年費難癲奴又好似走
歐聯又唔知有冇得踢

上年對獌 咪有球係咁
舉左𣄃話offside 楊格放慢左
比我地入左波

應該咁講 有次進攻本來冇越位 但俾球証吹左越位 防守球員見吹左就停哂手腳 進攻個邊其實係咪應該點都射入個波先搏睇var？因為我見次次一吹越位進攻個邊都好似即刻放棄

今年？ 麥佳亞包越位

世界盃嗰時有人質疑過，如果唔明顯越位就唔舉旗，繼續踢搞到球員受傷點算

但其實都好過而家個on9 var玩法

或者好似今年咁 有場吹返3分鐘前既12碼
如果期間因為冇即時得到12碼既一方
因為某d原因有球員紅牌又點計

又或者直頭俾對面入埋波又點計

如果好近 其實係兩邊都唔應該放棄 球證亦都唔應該吹
等攻勢真係入咗先睇VAR

全部唔計
印象中係試過B隊入完波之後吹返A隊獲得12碼
因為VAR就係當中間發生過嘅嘢全部係唔應該發生 假設咗係當刻吹咗12碼

買個二線頭中堅都好過用黑文迪啦

好慘

舊年唔知意甲定法甲
由慶祝入波變咗輸12碼

佢唔係打閘嘅咩

自膠打錯 白文迪先啱

我藍又入波

回家吧

又諗起on9愛狗

下場達蛇會狂攻佢個邊

我藍入波又助攻

藍斯1g1a

夏天咪又係比人賣走
蛆開咁高人工比個後備都知中伏

WILLIAN TO ARSENAL?
His wife just dropped a massive hint! Family going Chelsea wearing red: “going to game, not been easy, days are numbered... but god is marvellous, good things on the way...” asks daughter if she likes London. “Love London? Yes”

Especially with the influence of Kia & Edu Gaspar at Arsenal, it really looks like Willian is on his way. Without a contract at the end of the season, renewal with Chelsea is no longer on the table, his and family's preference has always been to stay in London. [
@j_castelobranco
]

Aaron Ramsey : 91% passes completed, tackles, interceptions, driving forward. An assist and a goal in the Derby D'Italia. Tonight, he arrived. Bravo Rambo !

Another impressive all-action performance from Dani Ceballos.👏

樓主又贏

光頭連奴係青訓黎
只係借過去紐約城個d

獌狗得，我廠一樣得
星期三血洗鏝城

曼聯又贏波
阿仙奴歐聯夢碎

下季又要打歐霸

鍠狗又輸波
今年西甲又係疤贏

歐霸是個好東西

不了
一打歐霸就變哂星期日先開波

屌樓豬燈撚到

達狗又出局到時

好懷念雲加嗰陣
年年有歐聯打嘅日子
雖然差唔多季季都十六強出局

我藍有波入

真心唔明點解會免費放走藍斯

下次最後個句可以收埋唔使講

唔去熱刺搵老豆咩

去熱狗同阿狗都係無冠
但嚟阿狗就有射同雷欺夾埋一齊鬥走達子

sor

其實係藍絲見到隊波咁閪唔想續
依家幾開心，又C朗又Dybala
又有機會捧意甲
又高人工

佢free agent人工應該好貴

由auba續約問題推測阿狗無乜薪酬上升空間，到時一係auba一係mk走，除非ozil提早減人工續

佢陰d陰d反雲

韋利安係幾勁 勁過比比好多

今日是咪會大跌市

股joy

以爺爺既能力，算係成就啦，讚緊爺爺喎

上場比比過完人傳唔出/射唔出 最好情況就係搏到 corner

我老母帶都入到16強啦算咩成就

港女無底底，put咗嘅開香檳

應承我 上奏跌1000 下奏再跌1000

學生要點學買股票

其實你哋覺唔覺pepe啲肢體動作好古怪
唔知係咪重心太高定點，唔識講

好似成日想博跌

入賭場都要學既咩

依家唔好買啦

嘩，月尾咪跌到0

用2800+期指當mpf咁玩

呢度巧多股神 等佢地上水

依家先見到個topic柒到 想燈人地隊

般奴5場英超2入球3助攻 CLS

未針對防守佢

原來曼聯10場不敗了

比愛狗逼害回家吧

阿仙奴星期三凌晨有波踢達狗又贏

2入球3助攻 係我地中場踢成季既數據

對上一次贏曼城係2017年 3年無贏過了

細爆係咪仲係1assist 對熱果球踢左成年了

曼聯呢d咪識波囉 比d時間蘇狗 依家隊波咪番生....
相反我地咁撚快炒愛蛇做乜撚炒完歐霸杯即收皮 又冇前4

Ching分析得好中肯

迷愛d ching見解寧舍出眾

原來今星期踢歐霸16強

40萬週薪

迷愛會戰勝歸來

愛狗廢到

關我地乜事
睇達子點樣收哥狗山好過

咪撚亂講野

廢雲決賽輸比曼城3:0

有人迫害

迷愛又贏

廢雲輸完決賽 聯賽幾日後再輸3:0 笑4人

抵啦 佢買既細梅派膠自作自受

屌你個閪又跌成千點
永遠跟跌唔跟升

上個禮拜世界跌港女企硬喎好似

藍斯去祖叫到40萬
而家韋利安free agent 無25萬都唔走

比25萬金章不如比多少少留羊
話曬都神射手

consistency既野你識咩丫
爺爺年年前四, r聯16強, 兩對拜仁都...
幫左幾多阿迷上樓

新年後中國復市托咗兩個星期市唔講比啲錢熊軍賺下啦

態軍首領

金章傳係呢四隊Tottenham, Manchester United, Paris Saint-Germain and Barcelona
除左Edu係巴西人 點同人搶

不過佢成家想stay London
真係靠Edu deal唔deal到返嚟

唔識跑 成日跑跑下收步同人打正面鬥扭 明明好多時落底好過

啲力架智力低係咁

佢扭得黎人地d後防都埋哂位 過得一個又有下個
佢真係以為法甲個d唔同你追任你同個龍舞

佢扭到一兩個，但係扭完出唔到/唔出波

咩app黎

我覺得Nelson 實用好多
簡單直接爆落底傳中

FotMob

謝雲奴其實真係勁過比比

唔會下話 佢啲衝力射門真係

有雷欺同爺爺

謝雲奴至少成日落到底拉空間比其他人

硬係覺得比比同奧燒撞撞地位
比比算係wide playmaker嗰種type

我廠做唔做到獌狗爭五個種決心？

佢轉數咁低點做wide playmaker
佢打出來似純rm多過翼
呢個年代咁嘅踢法已經過哂氣
佢自己都知唔可以打成咁
但現實佢就係突破唔到
大把球員咁就一世

睇贏唔贏到曼城就知

藍斯 1g1a

Nelson進攻效率其實高佢好多
簡單直接
有佢 可以雪下比比
阿狗啲球員唔雪下唔知死

完全配合唔到

上場達蛇特登拉奧燒偏右去幫佢
但佢下下無視奧燒
一係亂傳

一心諗住佢做爆破手既角色
點知佢縮番三閘線做策動同分波

係咪溝通有問題

出b2嗰時問題仲大，好多時b2走上去想overlap 佢唔傳又失控球，反擊又少個人守

睇到b2都覺得尷尬，有時pepe拉到勁邊，閘埋overlap條線

其實要佢進步唯有借佢去西甲
係英超好難練到用波同微技術
留係阿仙奴極大機會永遠都係咁上下
但如果70m買返來借出去練搏成材
不如借佢返法甲刷下數據
然後打起賣返3，40m止蝕離場好過
而家年年比佢壓住條數達蛇好難買人

係能力同轉數問題
法甲大把力架有同樣問題
但過到呢關嘅力架都會好勁
雖然比例上好低

可能因為咁索性出papa

但係上次聯賽贏波已經係15年12月

坐底輸三粒

即係yaya咁？

尋日馬列斯後備出嚟同比比完全兩班波
馬列斯獨得嚟簡單直接好多

yaya sanogo?

你都咪話，papa雖然畀安東尼奧用速度硬食咗兩次，但都有球頭槌埋門十分到肉

終極垃圾
熱身賽人地hea俾佢就吹到好勁咁
迷佢係咩心態

嗰球頭槌好慘，咁都唔入

達狗得番英超FA呢兩條線 咁都輸比依家隊垃圾曼城?

講真比比第一季黎到算係咁
球隊低潮緊令佢被針對

佢係邊路個威脅性係山狗走左之後最大既球員

講個人質素我覺得佢係有
只不過係d decision 如果可以改善，會有威脅好多

斷不勝
鏝連敗
真係要九星連珠先做到

都係嘅，不過佢身價高球迷有大期望都正常

我覺得佢仲係未適應英超打法
幾時去波幾時交波佢成日做錯選擇

但佢一適應個節奏
右路就會反cup左路

我對佢有期望，始終目前隊中冇乜邊個有突破能力

當年山狗第一季都係咁垃圾，係靠25基復出連續入波

其實你作為強隊一定要有d能力特化隊員
所謂既xfactor

你個個都係平平庸庸
就算猜傳幾好
人地禁區企好晒d位等你黎
你猜到完場都射唔到波

但你邊路有個咁既球員
就可以打亂人地個企位，製造空間

所以翼點都要識扭

阿2:0曼聯
曼聯2:0曼城
咁都拎唔到3分執柒左佢LA...

準備好比鏝出氣未？

又話pepe球皇片同隊友有配合有直線

阿仙奴d運 阿古奴認真+gk神救 比人屌打

可能係我哋屌打鏝呢

問題係我地要既係佢走位
唔係佢俾波人走

巴打樂觀嘅程度...嗯...點講呢...真係令小弟大開眼界

pepe係踢法係獨食但扭到波過到人 雖然有時都幾負碌 係我哋好需要嘅翼鋒

同人配合可以練 希望達sir可以教到佢開竅

6:1曼城 即刻變第6

有sane 七成得啦

Pepe依家算唔算仲係進化期，進化得成就頂尖一級，進化唔成就二線尾三線頭

哥狗可能因為內疚輸俾獌
放水俾我地保持競爭力

達蛇憑實力都屌打哥狗啦

獌贏波真係好唔開心
魚蛋論
一齊輸俾鏝先啱

冇kdb鏝打強隊差左好多 雖然我哋唔係強隊

迪士尼對我地有無得出
傷？
Btw比獌執到寶

點解d師奶用atm可以用咁撚柒耐
Set30秒要用完la屌

周中然撚埋曼城，利記就可以提早捧杯

本身獌都剋鏝
首循環有kdb 都贏唔到

贏1比0
痢一奪冠就腰斬英超
我廠贏完上第6有霸氣盃踢

我廠要踢歐聯喎

咁唯有輸比鏝
然後搏鏝場場贏
痢場場輪續命
只要痢一拎就gameover

輸

到時食卡仲撚煩

超過30秒，每多一秒罰$1000啦
我做到特首就即刻立法

屌星期一老母，好眼訓

d 牙嬋好中2睇結餘

你就來連票都冇得投了
仲話做特首

超時就即時扣錢
可以睇住個結餘係咁跌

我係七十碎既愛國青年
點解冇票投

70碎洗撚你投
入完去一車車送返出來
啲票識自己落票箱

牙G牙左，投完票就去投河la
成七十碎人，5好為国家養老金添加壓力

Arteta (Pepe) “He needs to open more doors to be more unpredictable for the opponent and give more options as well offensively to us. He's working on it, he will improve, he will get better. He's got the talent, an immense quality and he's willing to do it."

曼聯今季: 3殺車 曼城....和利...cls

係囉我地球迷都睇到
冇理由達蛇睇唔到

講真上場比比肯交下波使乜打得咁辛苦
有幾球右路空撚晒

但同我地差唔多分

打拖肥都踢到咁辛苦...咪玩啦

新羅賓漢

一睇到he will improve, he will get better.

就浮現左愛狗把聲

其實以佢技術身型，壓入禁區已經可以製造好大混亂，不過條友鐘意企後十幾廿碼拎波然後自己舞嚟舞去

呢度唔歡迎死老野 躝啦

係囉唔知做乜鳩
明明等人餵最舒服

負負得正

我地呢幾場每場都靠Leno 神救幾球先贏

對鏝應該頂唔住

簽左bruno之後唔同哂
成條中場組織力強左好多
變相連fred果啲垃圾都打得好左

係法甲 慣左玩弄對手 黎左幾個月 個腦仲未適應

網球indian wells取消堅on9
d球員全部已經飛哂過去 機票錢都蝕埋
個頭都係得兩單（其中一單係鑽石公主號）好心比閉門打
未來一兩年都會keep住有case
如果個個比賽都咁樣取消法，班網球員咪無收入，仲要日日都燒咁多錢養條team

咁寧願謝雲奴

但對阿狗呢啲下遊反而豬波

人地上緊力啦
最似最近幾場d波都羸鳩哂

以佢突破能力，壓入禁區傳波/鳩射都已經好大威脅，唔明佢成日鳩扭唔起腳

good ebening

尊重啦
我後生過爺爺一日，岩岩好唔算死老野

inter真係渣
意甲閉門隊隊away都贏
祖記無觀眾都贏你兩蛋
咁無野好講啦
簽咁撚多英超老將

個般奴一黎左 獌完全唔同哂
我廠都需要一個呢d人

爺爺老而彌堅點同

曼比時間so9 皇朝終於黎 睇好出年曼同利爭冠

禾地贏鏝 之黎猁贏多一定兩場就夠英超
對我地就會放水
阿狗就可以爭到4

五場2g3a勁到，有佢之後曼聯進攻能力好咗好多

牙達

牙達先肯幾時着波衫落場

佢將獌狗原本斷開左既前後場駁番埋

鏝留晒力
有kdb walker mendy 馬列斯 laporte 成堆正選冇出

獌狗D 反擊好有以前李城feel
簡單直接長傳through ball 鬥跑
盡快完成射門
好彩佢對我地果陣我地夠廢佢冇用呢個踢法

其實留力做乜
哥狗係咪驚班獌狗特登踢傷班主力

Kdb傷咗點出
馬列斯不嬲唔係正選
Mendy 仲廢過辛真高
係Laporte walker留咗

啲大巴 防反

其他隊唔識羸既
今季個分差太遠 季初輸得太多
十場波 同第4車差8分 我地要羸多佢3場 仲要佢輸3場
早d炒愛狗都有機會, 或者對車狗個場佐狗條撚屌比人趕出場羸6分波

想知sane係咪傷左
明明呢件我覺得曼城翼最撚勁個件 又後生

傷左好耐

新羅賓漢送分俾下遊阿

周中歐聯
可能逢周中先出主力掛
咁weekend 又rotate 番D後備出黎
下周中主力打real madrid

場數唔同，星期三晚贏左差5分only
有機會既，信牙達，前4狂魔

sane 好似暑假傷到岩岩先u21 番出黎

下季要諗諗
so sir 破左哥9果套
我地達子都係同哥9 果套類近

我地人腳邊打到哥狗個套

上場鏝幾似雲加後期
搓極搓唔入俾人打反擊同死球收皮

成個上半場鏝比獌強姦
上面話我地打唔到哥狗個套
但阿仙奴同鏝一樣係2隻中堅成日比人counter 2 邊單對單
我地 對67son + 卡法路雲
呢場 martial + james
後場搶到即刻長傳2翼位快放
唔係對面敗家+ leno 我地輸左啦

And we cannnnn't win. We cannnnnn't do better

哥狗果套唔係咁易踢到鏝d人冇傷既話唔同講法

不過阿狗依家出papa打右閘，同哥狗果套進攻果時得返2個後衛唔同，阿狗係有3個

不過都係輸防反輸死

阿燒拉邊拉走一個 比比cut 入中間 跟住大家就企左係度

哥狗疤拜鏝控球+反搶體系
今季既鏝應該係佢反搶最廢既一年

以前邊會見到曼城組織唔到進攻

Sob教防守反擊係幾勁
唔拖泥帶水
對比愛狗打防反
愛蛇啲反擊真係

愛狗套防反去完邊就算
本身防嗰part已經唔穩

留意到係達蛇走後就嚴重失水準

達蛇控球在腳用控球嚟掩蓋防守問題係幾屈

愛狗波都傳唔過半場點反

@笑清 迷愛呢

達蛇>哥狗

米jer

同時反映哥狗以前隊疤打7秒反搶係幾咁癲
一失控球班球員就可以極速form trap封線
但尋晚就算鏝D球員企岩位都搶唔到second ball
Tackle interception又弱
無左kdb之後私班技術流Sterling b.silver 甚至Mahrez都唔夠料執行戰術

齋睇搓波啲傳球路線差唔多一樣不過我地比較多中堅長傳

達蛇=真核

你都明知條友唔會傳，仲走位會顯得你同死扭果條友一樣成個傻仔咁

琴日睇車狗獌狗 佢地無論主攻定反擊d波下下都好撚爽 質素後話 但我地偏偏永遠都等齊人回防先肯入肉d攻 有撚用咩 傍述都成日話arsenal can’t take advantage of the opponent’s poor defensive shape

Mahrez入咗嚟之後隊波係生咗 有返啲邊路攻勢
但係太遲 獌已經全軍退守

覺唔覺得M記都幾淫賤下

大陸子

達蛇係曼城嘅真核

俾愛狗教壞晒而家唔識打反擊

曼聯我家姐撐所以我都有睇開，佢地反擊兩三腳就比到前面爆入中間起腳，每場都有四次以上呢啲機會。睇返我地就算反擊都要搓多幾腳先，就算唔搓正前速度都唔快，比兩邊auba/pepe爆就唔夠入肉，都唔夠未過中場就會比人截返

家姐圖？

我地問題係奧巴而家變左中場攞波既第一點
要佢甩波再走已經係慢左

我哋前場爆破能力唔強，auba唔持球，pepe持波但暫時睇佢突破係偏向用啲技術動作=原地扭，而唔係速度+變向

pepe 1g2a 個場d 波咪好爽

清又改名

佢一hold波入中路你就知個場佢好極有限
佢定位應該係禁區傳球者
唔係中場分波

有印象嘅反擊係巴丁狂奔

隻james夠快，所以反擊真係有效率

出巴丁Nelson Auba
反擊應該幾爽

原來意甲閉門作賽
我藍好勁

到時對面鐵桶又會束手無策
不過都值得一試

nelson技術係英超未夠班
成日推甩過唔到人⋯
要再train下變速同假身
唔得步禾仔後塵

其實好耐之前打李城，燒上身嗰場
個反擊都好撚爽同靚

推呢個

我都覺得nelson真係麻麻，好易推甩但又唔覺佢真係好有速度，所以喺英超要過到人都唔易

有人話佢做後備
但我想講而家其他隊後備都有作戰能力
可以做戰術輪換
而我地仲停留係用青年軍塞夠個後備位既年代

咁你點打都唔夠big6打

星期四當佢james咁用算啦

bruno -> Ozil
fred -> c8
martial -> auba
james -> pepe/nelson
複製勝利方程式

james速度同射波完勝佢喎

入左去幫拖

隻james爆足全場
阿狗有邊個得

11 Mar 2020
Man City vs Arsenal
Etihad Stadium

Referee: Jonathan Moss.
Assistants: Marc Perry, Eddie Smart.
Fourth official: Lee Mason.
VAR: Michael Oliver.
Assistant VAR: Neil Davies.

Ref John Moss
VAR Michael Oliver

又嚟逼害嘅劇本

又係老矇董摩斯

好咗一場之後又現返型 本身佢d cup 大位射又無埋

黑人球員通病黎

都要中場肯餵我地中場主攻又好 反撃又好 永遠向邊 又唔肯risk下直線 過頭 吊波 我諗怕傳失啩(或者廢啦) 其實bruno fred mount嗰d都成日傳失 但人地試得多 成功咪多

巴丁

被逼害，冇得踢

啲力架個腦唔知裝乜，有波好好哋踢唔得咁，咩巴神普巴

下季有R霸踢都偷笑 軌獌上哂力

有仆街傳球都夠用
其實禾仔唔傷真係唔差

所以唔反愛狗了

我琴晚睇都覺
唔一定車曼利 就算普通中下遊進攻都爽過阿仙奴
我阿先咁老鼠拉龜

因為我地中場三個都唔係推進型
人地一兩個配合撞幾野推到入禁區邊

沙加慣左唔上
燒都係慣左外圍猜
而家有c8叫好少少

以為係熱！！！

但C8企比較後

Martial都爆得下，曼聯兩邊都快。琴日james爆半場再一野ban過去個龍到，個波有速度又中龍，射術都幾好

我地連長波 轉邊個感覺都好慢

Xhaka依家連長傳都麻麻地，如果佢長傳keep到之前水準，再有埋中龍嘅遠射會好好多

明明我地2020年聯賽唯一未輸過，講撚到護級廢隊咁款

夠唔夠爺爺不敗勁牙

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸亞軍今年講緊2020年五大聯賽唯一未輸過
你哋班友同我講爭唔到四要護級咁滯
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

留名

爺爺已經證明咗自己係世界第一
乜嘢哥狗 高普 全部唔夠爺爺嚟

幫你pin咗

你攞狗同爺爺比？

依家先見到

係，天堂都係第一了

上到天堂咩?

Xhaka好雞肋一個c8做哂佢d 野 唔知係知道xhaka 覆蓋範圍唔夠大定點 c8打得比較保守
Xhaka 換個work rate大d 有身型既 其實c8可以做前插個個

沙加近排係正常番既⋯

A strong finish to the season can see Bellerin come into consideration for a Spain call up for the Euros, with 'Luis Enrique known to be watching closely.' [@David_Ornstein]

又話廢左既

曼件bruno 5場波2g3a
我地d中場踢成季都唔知有冇2g3a

呢季睇得好神奇
表現唔係好 但係又贏到

350k

咁安力基相人質素都係咁上 下

俾人迫害唔計

因為太柒歐霸32強就出局

咪盲反

最後個句同老婆巴嘅語氣差唔多

原本係猁迷潮文嚟

呢個班費的確唔應該咁嘅排名
歐霸踢足其實都好少錢

Arsenal goalkeeper Bernd Leno to Canal Plus: "My Premier League hero? Edwin van der Sar."

咁25
列文都唔講

有冇手足feel到下季我廠有機衝英超？

算係咁啦...岩岩有a...不過人工太高...唔入番十幾廿粒波/十幾廿粒都對唔住身價....
藍斯走左 依家d中場冇一件識入波

年年都有機嫁啦，1%都係機會

技術性調整

貢冇信心就唔好king ball
King番囡算

我地下屆重返歐聯，劍指英超

囡有咩好傾=.=

做乜無啦啦Jer9高比

1利
2鏝
3車
4阿

5毛入黎轉移視線

假阿confirmed

傾波都屈毛

下年肯定係曼聯同利爭冠
車第3, 曼城收一收皮先

獌除咗4424 穩定性唔夠=_=

咪癲
獌迷有一句 we are one injury away from lingard

今日收早

dog

真阿spotted

靜靜地贏

保護手足啦唔想睇圖呀

Arsenal 'consider re-signing Donyell Malen from PSV Eindhoven' but Gunners would have to pay £48m for player they let go for £500k in 2017

長傳可以靠渣卡同電欺
佢兩個啲長傳幾勁（正常水準嘅話）

上場又唔正常
完全隱形

一到六月就會重返榜首

坐到5月，38場連勝

梳，唔是有心

你當義士係condom?

達狗 4月就全勝佢老味比大家睇

佢句caption 都鬼鬼地

支那武漢肺炎－全球疫情 討論區 01

好癲
咁都有即討

好癲
祖國走向世界

弊在短傳冇人

我覺得依家俾我感覺係:

阿記如果傳失左，俾人成功反擊的機會很大

Hector Bellerin is said by Arsenal sources to be working hard to get back into peak condition, undertaking extra work and training before and after squad sessions and on days off. [@David_Ornstein]

猁贏多兩場就拎冠
如果我廠週中贏埋就再少一場
而家有啲矛盾

我地贏哂 佢地輸哂 然後鏝贏哂
大家都開心

有預感猁迷星期三會入晒嚟扮阿迷

阿狗贏唔贏利記都拎硬

其實猁贏聯賽關我地撚事

點解要同獌狗反埋一份

咁我買應該買鏝定阿

不敗都冇咗，是9但啦

咪係
有乜矛盾
理好自己隊西波先啦
猁拎係時間問題

執YouTube playlist 見到
而家聽番都百感交集

係，xhaka又慢防守又差+mary慢+兩閘唔識防守，比人中場搶到波就靠c8，如果c8都失守埋人地就輕鬆可以攻入禁區起腳

唔反利，但係唔鐘意連登啲利迷成日少少事就開post燈搞到依家都唔想利贏波

只求閉門捧杯

收到風猁包左車係香港巡遊了

施囝confirm收咧

意大利咁大件事，同佢地統一史有冇關

收工先黎塞車
有冇咁多人復工OT 牙 dllm

痢：搖滾準備 條撚準備

講真 佢地忍左十幾廿年 明白既

利狗成日爆我地閘囉

咁晏先收

牙拖confirm左骨折今季收咧
即係基本上會用何沙燒到完季

拖
Btw冇細爆就得啦

留名睇猁迷入黎開香檳

腰斬英超

即係是但傷就要睇世爆洛仔啦

叔爆洛 三中場
新。狂歡三寶

呢個禮拜六贏嘅話 腰斬唔切啦佢哋係唔係破左英超最快鎖定冠軍嘅紀錄？宜家先三月頭 CLS

應該係啦 成季唔識輸咁

可以咁講
如果爭四啲隊醒就搵人踢傷沙/何就會見到細爆willock

如果要複製James 就一定要出巴丁或者nelson
pepe唔會同你哨波跑

上B站搵番組睇下 時間好快過

有足總加持

b站成日block ip無得睇
tampermonkey個腳本呢排成日唔work

睇下你想香港贏定阿狗贏

佢反愛抵啦

牙燒唔識傷係咪因為定期射波

可能牙達決定主攻鏝

我覺得係同羊一樣唔會死去同硬推 會縮

猁狗扮曼入曼城po爆閘 點知比人捉撚到

利狗真係弱撚智
自卑到扮獌爆閘

迷愛手足 唔洗返工
因為全部都係弱智 要人照顧

點解利迷可以咁自卑

#3

有冇原post?真係咁柒扮獌笑鏝？

美股

好mean

原post好似係獌狗竇

美帝跌1800點

Arsenal have enquired about the fee Brondby would require for talented teenage playmaker Anis Ben Slimane and were reportedly quoted between £4-5million.

Reports in Denmark claim the Gunners made contact with the Copenhagen-based club after Brondby’s Danish Super League match against OB on February 16.

又乜撚野嚟

mola mola

牙侵出國家隊未

Last time Arsenal beat Manchester City at the Etihad was in January of 2015. Was also the last time we beat a 'big 6' club away in the league.

Just look at that midfield and the ball carrying/balance in wide areas.

美帝出兵未

打仗可以轉移視線

睇嚟今次港女都唔可以好似上次咁逆市而行

不要怕，是技術性調整，不要怕

石油都唔值錢，世界大亂未

又屈

Mikel Arteta on Nicolas Pépé: ‘It is part of his development that he needs to open more doors & be more unpredictable for the opponent. He is working to give us more options offensively & will improve as he has the talent, an immense quality & the willingness to do it’.

咪係
我地雖然弱智，但係都有返工既

想知中國可以點托

會唔會再跌多1000點

由於標普500指數跌幅達到7%，啟動熔斷機制，美股三大指數暫停交易15分鐘。

庇護工場使唔使ot？

近呢一年真係見證好多歷史

幾時先見證琴香港既歷史

無留意，why跌到咁

其實美股跌左都重係貴

沙特亂賣石油 好似係

猁就快拎英超

其實大家都係想睇下美股今晚咁跌法 聽朝港股會唔會跟住又大跌

未拎都已經咁
猁真係拎到英超嗰日會發生咩事

武肺全球爆發+沙特同俄羅斯打石油減價戰

我的國有回血劍又贏
今次有望完成大統一夢了
你地班鬼佬晚晚妹都妹唔到錢返來

Chelsea winger Willian has been discussing rumours about potential summer move to Arsenal in interview with ESPN Brasil.

The Brazilian says he has not received any offer from other clubs, admits he is happy in London and is still in negotiations with Chelsea over a new deal.

抵啦反愛

全球經濟崩潰，美國大失元氣冇實力打貿易戰，中國又贏

金郁都唔郁下
屌你我都put到驚

係屬於六日子嘅勝利

升返啦 無事啦

夏天搵埋奧達文迪

Lucas Torreira is set to miss up to 10 weeks of action after suffering a fracture in his right ankle last week! 🤕

一直睇好中國，你見國家隊幾屈，野野出黎托市就知

幾時去cc台開愛中國愛香港即討
呢方面你最有權威 想跟你學野

美國d 頁岩油廠會唔會收皮

阿迷真係人才濟濟

Kevin De Bruyne and Leroy Sane have both trained with the rest of the #ManCity squad ahead of Wednesday night's Premier League game against Arsenal.

[via @ManCity]

逼害

另外一位表現荒腔走板的正是素有「太子」之稱的古恩度斯（Matteo Guendouzi）
幾時多咗個咁既朵

下季執到亞視嗰grealish就正

熱狗又傷1件

最衰四月尾先打

Ozil做爸爸

幾時拎舊個層樓出黎同反雲手足搞大抽獎

恭喜

恭喜哂

On this day in 2010: Nicklas Bendtner netted a hat-trick, while Samir Nasri scored a wonderful solo goal as Arsenal secured a 5-0 win on the night (6-2 on aggregate) over Porto to advance to the Champions League quarter-finals. #afc

On this day in 2015: Danny Welbeck scored the winning goal against former club Manchester Utd as Arsenal won 2-1 at Old Trafford in the FA Cup quarter-finals. #afc

Arteta says club working on a new deal for Saka and hopes it will be resolved.

4 out of Manchester City's 7 Premier league defeats this season have come to teams playing a 5-3-2 or avariation of the formation such as 5-2-1-2

-United (H)
-Wolves (H)
-Wolves (A)
-United (A)

Also drew against Newcastle who employed a 5-4-1 formation.

Arsenal remain interested in signing Layvin Kurzawa. The player is a client of Kia Joorbchian. [
@francefootball
]

Arsenal will turn their attentions to signing Villarreal centre-back Pau Torres this summer with top target Unai Nunez set to sign a new long-term contract with Athletic Bilbao. Arsenal are will to make a significant offer for Pau Torres. [
@el_GOLDIGITAL
]

Kevin De Bruyne and Leroy Sane have both trained with the rest of the #ManCity squad ahead of Wednesday night's Premier League game against Arsenal.

[via
@ManCity
]

巴丁 羊 pepe
C8 xhaka
Saka luiz mari papa 比狗

congrats 普子

今屆歐洲賽點算
意大利隊仲有無得踢

其實點解意粉瀨嘢瀨得咁快

唔帶口罩
平時又多身體接觸
又多中國人去
我估

仲勁過伊朗，隔離瑞士/奧地利應該都遲早GG

應該成日歐洲都係

唔止旅客 之前睇左個post 話意大利請左好多中國勞工黎整名牌 話係made it italy by chinese
有個大城 唔記得邊個 幾年前既住民統計 入面頭十個姓氏有3個係中文姓

佢哋手都唔洗，呢樣最基本嘅防疫都冇

哥狗迫害達子🤧

10年幾前啲大陸佬已經買撚晒啲廠
嗰時都仲係講緊大陸做件產品，請local喺意大利做最後一個step，之後冠上made in Italy

而家變到咁真係痴線

出氣姐 阿仙奴3年無贏過曼城

呢場就贏俾你睇

警告：輸波就鏟撚傷曼城d人 16強出局啦

之前唔係話sane 收league 既咩

通常話收咧嗰啲對我廠就可以復出
愛記個高美斯又係咁

通常對我廠都係好撚勁
跟住就收皮

仲要一定有態先慘
有次哈利簡尼又係對住阿仙奴復出，威咗一場就收皮

意粉有玩一帶一路
同埋有國會議員去過三個疫區，國會開會個陣戴口罩
都比人恥笑jm9戴口罩

港女又然，痴線

屌那星升乜春

港股真係痴撚線

我估有d國家 冇公怖
唔係冇理由其他咁少

英超腰斬未

未必有驗就真

美國輸中國又贏
中國贏香港自然贏
藍絲自然識買

藍絲又然

加油不歸路黎

講左中國好

你哋相關部門點做嘢，升得咁柒少，施捨乞衣咩

過水濕腳，有少少漏番出黎算好人

意甲取消左幾時到英超

華迪又神射手第一

快 仲有2場時間

嘩越升越有
我愛祖國

快啦唔想列隊牙